卡斯拿斯vs保方

鍾意邊個多啲
卡斯拿斯
保方

卡斯拿斯退休快樂

卡斯全盛屈好撚多

一定係聖卡西多人選啲，所以我問鍾意邊個多啲

係你鍾意卡斯多啲姐

又唔係
保方勁在勁得耐姐
但講全盛咁一定係聖卡神啲ga wo

卡斯後生果陣真係型

你講啦皇馬2000年代中一直想買保方代卡斯拿斯

咁個陣都未prime
邊有得咁講
如果單計最勁個陣
10年聖卡應該勁過哂保方所有時候

但講榮譽係卡斯贏哂

我覺得龍門好睇身型！
細小身型龍門撲救動作係華麗好多，高大龍門可能就咁伸手就救左

聖卡斯都退役啦 保方仲咁後生 咁樣比好唔公平

保方可以守到五十歲

睇師兄語氣應該年紀都唔細

如果唔計高水準生涯長短
就連街場阿伯守龍都可以勁過上面兩位
全盛時期有10 秒

我就唔信cut10秒阿叔可以贏以上兩位

係咪大家見保方太多。。

佢人覺得佢巔峰時期係06世盃果年
搭埋大簡果d條後防勁到.....

決賽救zidane球頭槌反應快到

原來已經10幾年前

個人認為巔峰既保方係救波方面勁到已經無得再勁 。。
只可以挑剔佢腳法無紐亞果d現代門將既level

但記得卡斯有期係皇馬
成日出迎跟住俾人扭過

無恥黎講保方勁好多

感覺上 保方手法好似正統d

卡斯就反應撲救

弱旅出鋼門 皇馬有期後防出個四雪糕筒陣 點比

保方勁啲

退休個個一定上神枱

幾年前鐘意保方多d
但自從佢左痴右痴想贏歐聯就開始唔鐘意佢
祖記決賽對皇馬
比阿朗中出兩次就走
累死巴黎又再返祖記
正宗仆街廢老

難講，10秒鳩撲神救唔奇

卡斯同保方被球會對待態度都好唔同

全盛卡斯真係癲wo
高度係劣勢但反應快到仆街
保方勁在正宗同長期穩定

我自問睇波唔係睇咗好耐 但係好肯定08-12年嘅卡斯拿斯一定勁過保方
剩係10年對荷蘭嗰場都夠佢上神台

要比就要搵大家既全盛時間來比
你搵自己神救同人地派膠時刻來比無咩意思

保方全盛係98-03年 帕爾馬到祖記初期

保方就算鳩數啦
生涯咁長都贏唔到歐聯
臨老係巴黎都俾人中出

如果計重要既大賽佢得一個世界盃
卡斯一個世界盃兩個歐國盃三次歐聯

卡斯6尺守龍天生劣勢, 反應搭救
保方天生龍門身形, 長期穩定, 各方面好平均, 冇缺點

感情上卡斯
但如果計綜合能力我揀保方

14年對荷蘭果場

呢兩年勁核突
過完巴黎之後見阿朗去祖第二年又返去
返到黎為左破出場紀錄搞到正選龍無病無痛都要讓佢出

buffon反應點會差過卡斯拿斯，近呢5-6年佢係多派膠，但全盛期保方真係冇對手

無得比
但鍾意聖卡西

心目中最強門將一定係卡斯

細細個就睇卡斯踢波

對ac 果球真係痴撚線

恩沙基都呆左

係，講難救呢球難救過施丹嗰球好多

保方去psg然後又返祖狗肉酸到

紐亞全盛仲屈過佢

聖卡閪

大部分都係06年前，落左乙組傷完差左好多了

係，最勁真係06前

明明計整體實力保方強過卡斯, 偏偏榮譽計差卡斯咁多, 卡斯拎幾次歐聯 兩次歐國杯, 保方一次都未拎過, 人生命運既野真係令人晞虛

保方唔使全盛都勁過卡斯拿斯全盛期

要夾埋國家隊/球會隊友一齊高峰...

佢無歐聯真係好蝕
咁多年正選又係強隊

保方心理素質強好多

卡斯啦
佢啲神救好精彩

咁阿朗係隊歐聯贏面係大過psg既
保方睇得出好想要歐聯

講鍾意一定係卡斯架喎
不過講實力既話全盛保方好可能係史上最佳龍門

咁都無阿迪達斯份你on9?

成就真係無得講
除左輸歐聯仲輸兩個歐國盃

睇唔起保方過去P$G刷數據

係連登大部份comment都係踩到卡斯拿斯地底泥
永遠剩係拎跌watt 果兩年黎講
救左皇馬咁多年同係波圖打返起就無人提
估唔到呢個post會正評大幅度領先

聖卡西當打果時 班細蚊仔都未睇波

讚卡斯既comment都有大量負評

我覺得救恩沙基頭鎚癲d

唔好唔記得佢陪祖記落乙組，升返甲組後又用左幾年先返勁旅行列，嗰度都無左幾年啦

可惜聖卡斯自俾Diego Lopez sub左正選就開始步入黃昏....
但幫波圖入歐聯8強都已經算keep 得住

卡斯好似係一個世盃 2個歐國盃

你同我果句有咩分別

好難比 保方冇歐聯但生涯極長而且keep到穩定水準
卡斯係世界盃同埋10-13年既皇馬表現封神
可惜係保方黃金時期跟左祖記降班
卡西6條a果陣俾班雪糕筒拖累
我認為保方會好d
因為場外卡西係隊裡面有搞小圈子

踢意甲有球證誤判得益時就話唔應該咁在意球證判決
但歐聯自己隊友ON99臨尾1分鐘輸12碼,俾皇馬踢出局
就話係球證令佢哋輸

果一場好經典﹐點都無諗過主場輸三球作客可以領先返三球

果場真係痴撚線
禁區踢到人心口判12m然後屌人黑哨

卡斯係10-13表現封神?

聖卡西中後期開始
一失波就屌隊友就唔太好

鐘意Navas多d
身高差唔多
整體仲穩d

最近都算好咗少少、早兩年堆ddg 球迷瘋狂踩佢

迪基亞2018失哂卡斯2008-2012年咁多國家隊失球

世界盃嗰4場球慘不忍睹卡斯02年臨危受命擔正事但揀一場都好佢9條街

嗰期班ddg球迷同曼聯球迷同球員一齊着哂火
所有出名龍都要屌一屌
紐亞 聖卡斯 Navas無一倖免

計埋後防D隊友, 皇馬雪糕筒, 成日都要卡斯神救, 國家隊叫好少少

計巔峰卡斯勁過保方
計穩定保方勁過卡斯

如果保方早幾年退休，保方>卡斯

但佢呢幾年死唔斷氣成個廢老咁，好討厭所以卡斯>保方

迪基呀